點解滙豐撤換行政總裁范寧都咁少討論 真係好有可能係支那偷晒香港外匯儲備

除左撤換行政總裁范寧 呢排仲有大中華CEO黃碧娟將離職前休假 呢兩件事絕對唔簡單

仲有金管局個篇此地無銀三百兩既聲明

呢個係台灣節目 年代向錢看 相關討論

大中華區業務一定出左事

平安係大股東
佢要求HSBC, 瘋狂放貸比強国, 国企又好, 民企又好, 銀行又好
諗下下場點

其實高層跳船, 代表出左事
個人覺得個壞賬太勁

一連兩個ceo級都知大事啦 點解仲咁少人討論架屌

今日班高官出黎直接講香港會有經濟危險

我諗真係唔簡單

小心港元被人沽到一蚊都無就仆街

睇個勢HSBC應該準備撤出支那地區？
留返 香港 澳門 台灣

之前已出過post講過，叫大家轉用citi花旗

滙豐同中銀其實係一撚樣！

兌美金，同中共鬥搶

上個月已經有股票分析員
喺youtube上面講， 有本地基金買入內地票據， 或者債券。

至於到期換唔換得返 真銀。。。
佢唔畀你吹得 佢 脹

D中立撚藍絲一句話金管局否認左
就當冇事

唔緊要呀，反正我就走先了

好明顯此地無銀三百兩

不停講 除左抹黑示威者 應該真係有事發生

王冬勝讚揚黃碧娟在任內對人民幣國際化、珠三角發展，及集團可持續金融發展等方面有重要貢獻。

一個搞人民幣國際化既唔再係滙豐做

推

有無巴打分析下其他銀行